想考健身教練牌讀咩課程好

如題
我見人多數話去中國香港健美總會
HKPFA ，AASFP。
我見以加 HKCBBA滿哂額冇得讀

我讀aasfp,foundation+advanced 大約半年，但貴仲要2年內讀course續cert
大部份私人既機構都認aasfp
其他果d剩係識體適能總會,康文處就只係認體適能總會

我見浸會大學持續進修課程 康文處都認可
但其實讀 AASFP係比較好?
ps.我唔會諗住係康文處做😂😂😂

Aasfp多人讀，有QF3又多機構認，但貴
教方面aasfp都教得幾好，其他course唔知

咁你考完有冇去做健身教練☺
ps 我係絲打

lm

心理學 如何令闊太落疊

有，本身有正職，同埋暫時無諗過做全職
宜家做緊parttime同教freelance

冇牌入都入唔到去做 ，點令闊太落答

讀完個時未有實質經驗去教人 ，咁岩岩入行係做駐場教練?

唔一定做駐場
駐場就收入穩定d時薪計教唔教都係咁多
私人教練即係pt就有客同gym房拆
我聽d同事講之前做開大場頭幾個月有老底之後就無
一般就係咁，當然有d會唔同，我做緊part time駐場果度就有客有得拆

咁係咪要讀左 AASFP 運動科學及體適能基礎課程先?

係，之後advanced,當然香港無立法規定要有証書先做
我上advanced 既時候要係c記上堂，有同學係c記做緊，上完堂即刻換衫返工

咁癲，即刻翻
咁做 AASFP 會員有咩用

SALE屎就SALE屎
教乜鬼練

Join左之後報course平d

有個fd係waterfall 做緊pt

似sales多過教練

其實都係，因為唔sale人工冇咁多
我諗要d私人或細間d既親就冇咁似sale

大場就係咁，所以有正職做parttime同freelance 比較好

香港健美總會 個d課程點睇

可能佢去鴨店sell d 師奶跟佢做gym掛

一級健身教練証書課程？

NASM

係呀 ，我見話政府認可

但part time 又係點？
真係有得教人？

佢全職 搵客搵到灰 真係上堂佔好少